[沙膠隊長] AC米蘭 VS 森多利亞

OFFICIAL Milan XI vs. Sampdoria (4-3-3):

Donnarumma
Kucka Paletta Zapata Romagnoli
Sosa
Pasalic Bertolacci
Suso Bacca Deulofeu

FORZA [black]MILAN[/black]

可能擺就433
打落就343

沙膠

點都要袋返3分

沒有屌仔的日子

報到

睇緊大陸台

262998

lm

雙翼齊飛

太少睇愛隊，成日要分人

以前睇得多，睇跑姿都分到人

爆生可唔可以傳快少少

下下拖波，屌

俾波唔夠爽 同屌仔一樣

但係護波黎講完全唔係屌仔嗰班

兩閘唔多上，變左兩翼好多波掂，而且玩單打獨鬥

飛機仔即刻叫左爆去教路

不如試吓俾O Camp打左中場

屌鳩佢就真

One two都打唔到，快快趣傳咪盞浪費進攻機會

三中場串聯同拆應做得差，同埋兩翼入中間中場冇人落底

咁樣打不如suso同爆佢轉邊好過啦

兩隻快逆足翼又唔插入中間

爆佢傳得幾靚喎

Sosad幾下左腳大轉邊比爆佢都幾似樣

留名
早場魔咒

比人通哂你兩隻翼落底唔順腳冇得出波

禁區頂0支援

禿伯沙膠慢到..

好彩仲有當拿仔

森多d反擊好爽幾好J

閪到

三中場企位好差

呢家咁嘅人腳夏天冇兩三億買人都唔掂

直頭唔識走位

中前場6個好似第一次合作咁

成個中場好似踢sosad一個咁

岩岩右邊呢下ok，古卡來？

踢落似打3-4-3

Van ginkel好似仲勁過pasalic

除咗當拿仔前中後冇一part係歐賽水準

古卡同蘇素合作技

拖拉機

當拿仔

pasalic

本身都需要羅馬仔係後場調度 點知今場質咗佢去左閘

爆佢

爆佢摟屌？
要不是當拿仔

又派膠，冇眼睇

爆佢差d第一個助攻 比對面

要不是當拿

差啲收錢
買咗第一隊入球

🤣🤣🤣🤣🤣前六都無 講乜

大禁區頂完全冇方法穿防線

今場波真係好意甲

個節奏拖到好慢

呢個真

幾條友冇連攜

下下口對口咁比

Sosad....

睇得多就慣，無一場見過我蘭可以係禁區頂穿破防線

前面 落街跟隊 唔夠人一齊踢咁

就係冇水平>冇得打霸氣杯

射門次數+1

無限loop

鳩射到完場

無人識傳個波入禁區

求9其射下遠射算啦
兩翼落唔到底出唔到波
中路無人交到波分到邊

冇扳斧，不如兩翼掉位9981斬，都好過而家

其實係
打返順腳位有波就斬

爆佢 d 波底去撚晒邊度

算啦 我蘭不嬲都早場魔咒
唔講以爲深色衫係bologna

養生足球

爆佢黎到意甲變撚咗切柒

收一個中場，出乙金，打442兩個前鋒搶點算啦。

今場幾點踢效果應該都差唔得幾多

無人識放直線

Sosad比人放咗去踢防中

拖拉機呢

切柒on9好多喎

今日啲傳波全部離晒罩 次次都要跑去攞番個波 一係接得勁古怪

暫時睇爆佢成場無一下成功過到人咁

Pasalic除咗面對面交波就唔識其他

呢下似 d 樣

至少交番個波出去，柒柒係交波比對面

切柒嗰隻柒係踢乙組都嫌廢
屌老虎起碼都係中遊班水平

連落底都無
Hold兩秒傳返後

咁都無牌

拖拉機其實ok

呢腳冇黃?

起碼佢冇瘋狂爆底達陣出界

無計 羅馬仔 爆唔到咪回返後

轟佢迪路飛澳

好似真係343

差D

擺得羅馬仔做閘都唔預佢上，唔驚佢上左唔夠快跑返落黎咩

我成日覺得米蘭唔夠料打內切翼鋒，中場太差冇配合

同埋無人識傳直塞

隻翼一拎波個個向前走
根本無人做波

真係越
嘈乜

巴卡睇住

巴卡成日都係咁

係咁吹停

戰術運用度高，進攻立體機動先打得好，我蘭呢d中游隊，打番兩翼側擊出波咪幾好

個球證係亂鳩黎

以為自己巴塞

柏列達撞埋去

咁都foul
笑撚咗

如果真係343 不如suso同deulofeu轉邊 再唔係換走suso出ocamp

Pasalic冇一腳波係合格的
仲要打正中間

上半場睇左乜能野？

點都係換爆佢

冇希望就冇失望
我都係預今季做七八九弟

不停turnover
好彩對家都唔強

咁既陣 半場未輸算係咁

佢啲傳波離晒罩

兩翼兩閘都強(計埋迪迪仔幾個傷員)
貴貴地買部坦克車衝峰陷陣係咁送炮比佢咪得，做乜要打到而家咁唔上唔落

希望森多反省下 對住對西波都唔贏

傷撚到咁都唔出康打做乜鳩

咁嘅陣都贏唔到森多我覺得不如執柒佢算

輸撚過橫傳刷成功率
面對面都可以交失

出康打企大禁區弧頂駁腳，進攻應該會立體d

一直都唔係咁鐘意Pasalic，仲要幫人養仔

對住隊唔識入波嘅西波

巴卡其實次次入到禁區都無人比到波佢

不了
世界末日都唔會出康打

我寧願下下出波賭巴卡，彈出來就拖拉機後上，波打快d

應該係
自己後場咁多人但無一個人有威脅個下嚇親

幫屌地養仔先係大問題

真係好on9，拖拉機咁撚垃圾就無限出

西波又來

Pasalic應該垃圾啲

拖拉機都有幾腳插上
Pasalic有少少似蒙

連燒味足球都冇得睇

差DD

屌你老母爆佢弱智?

屌 中柱

巴卡又控

咁都柱

屌，咁都唔入

睇定都唔入

仲乜唔直射

度左幾秒
射中柱

屌你巴卡又控

yeah 撚咗出嚟

巴卡就算空門都唔會用左腳射

可唔可以換撚走P80
真係唔知有乜用

都唔係第一次

古卡過人仲勁
屌

Suso冇右腳，直係比人睇死哂

有蒙特影子

到底Honda 做錯左咩

唔係西人

出ocamp啦

係因為上次著西裝去燒野食

巴卡又做乜鳩

屌你老母pxxxxxx

all in 番個 0 - 0 先

應該改名做 Mario Honda

你真係覺得對面咁廢

出倒掛

你岩，pasalic真係好on9
控又控唔到，又要硬射

累鬥累

真係唔明，唔撚用就放人走啦
大好青春浪費係隊西波度

下遊大戰

又幫人養仔又唔覺真係咁勁
出乙金好過啦

好似係佢自己唔走

出O Camp打中場啦

好似Honda reject 左hull city

好似連似樣少少既OFFER都無

日本人對米蘭有情意結
太多漫畫主角踢米蘭

中間 sosad 拖拉機
乖乖地企好位搶好波分下邊間唔時拖拉先後上啦屌

沙膠真係好難捉摸

出乙金冇用，而家個打法冇用

夏天巴卡賣到千5萬都偷笑

Hull換左領隊岩佢踢

根本亂鳩踢

依家個打法出齊MSN先可能有啲用

Delofeu有冇buy out clause

無

一班幾好波嘅人踢街場

好撚閪呀屌奶星

無form 中場唔知做緊乜9 完全串連唔到 又守唔到

飛機佬唔識用

屌,差D

咁都唔入

古卡上緊呀

又唔set buy out

光頭佬

Set唔到
要同巴塞傾

呢隊西波
分分鐘90+被森多無拿拿撞入一粒

最好啦

劇本既野

有當拿仔

屌你SOSAD

Sosad 開龍門球呀？

哇呢球應該射出球場

屌，又打飛機

Delofeu打右好似好過左

我係大帝都忍唔住笑

大帝又贏

出D出本田啦屌

根本成個意甲嘅戰術體系仲停留係90年代
好多意甲棄將去到英超都發揮得好

大帝: 成日話我笑匠，你哋成隊先最好笑

兩翼出波啦你老母，眼火爆

點解兩翼死都唔轉位

蒙教練唔識

on9

蘇美斯來來去去都係左腳及停
右路擺明爆路到落去
好心同爆佢換邊踢啦

屌你老母沙膠

完了

屌.......

仆街啦

劇本

又輸,玩撚完

好！

收錢

講左無拿拿柒
呢隊西波

沙膠屌你老母

沙膠終於做番佢自己

仆街
比人FAKE一下就十二碼

十二碼

on9
做咩出腳

好波

咁都俾人fake 到

柒到唔敢睇

loop幾多年
之後又炒教練

其實現場睇西波既球迷點忍得到

西波果然西

4連敗

柏列達通常都係好重要既時刻 無腦犯規
佢單對單果下 我已經心知不妙

其實輸zapata

咁都可以賴禿達??!!!

八弟

打柒我地隊西波吧

下個月想去現場睇
唔想睇埋d西波

呢隊波真係輸開有條路 一開始贏唔到就閪

可以再追對家下一隊或無入球

係飛機仔季尾自爆定我地學大恩咁自爆

阿隊都要出返黎

呢隊西波同利記真係難兄難弟

放乜撚野長波呀

傻的嗎，賴達叔

而家先換

祝你好運

蒙迪拿咪又係一鳩樣

哈哈哈，前鋒換前鋒

依家唔係狀態問題呀，係打法問題呀屌你老母

好有利嘅影子

佢已經做得好好

屌你老母支那佬仆街死啦
靠你救命真係仆街都未等到

我地同利比
人地有錢, 我地有閪

打燒味入唔到波都冇咁火

連續兩場輸比下遊
唔講以為我蘭係博洛尼亞人腳

俾幾千萬用住先都無

人地有高老豆
我地..

博仔勁過我蘭啦

有蒙特

都冇錢買人 算係咁啦

屌你老母今場有3分乜都得

烏雞真係正賤種黎
球證又係on99, 比垃圾烏雞雙殺條氣好撚唔鋸

蒙特幾時出得番，隊波咁嘅態，蒙特有正選唔奇

入到波都偷笑啦下嘩

我蘭好多gay佬

反勝

其實是旦一隊都打得有form 過我地
唔明係教練人腳定隊波本身有問題

巴塞仔係咪唔識斬高個波

佢岩岩斬番後場差d輸鳩佢

成場波睇球員質素我蘭根本高兩班
古卡都可以連過兩個
仲賴人腳

無美斯 阿朗都應該叫人腳差

K角位斬埋去啦

打法問題

都係唔出本田 我屌你

人腳問題>冇form>教練
成隊波得當拿巴卡suso係上游水準

4231？

估中

巴卡都唔再係啦

我玩緊電話,不了

屌你冇眼睇🙈

爆佢轉左位

防中位都唔夠人 又要搵sosa 拖拉機頂 搞到左右中場又唔夠人
翼又唔夠人 如果唔係都唔洗死用尼安啦

蒙帥：不了

終於肯放爆佢去右邊

繼續拍廣告啦

人腳其實ok

兩翼有個人能力，上到腳帶到波。
兩中峰實力夠
中場拖拉機唔算差
龍又勁，中堅還好
我覺得有歐覇係正常

巴卡今場都係上游水準？

屌你老母差D2粒

爆佢原來唔識出波

11-15人打到尾咩 依家D人一傷咪唔夠人腳囉

中後場其實問題好大
有歐戰水平得羅馬仔、古卡、迪迪、拖拉機

打出波咪幾好

今季都無踢過水準

睇隊a米踢波好似落維園睇啲阿伯妹波咁

爆佢係唔撚識出波架
得爆佢架渣

至少攻得入人，失波咪練龍

個人認為巴卡跌watt係因為長期冇人造波比佢

依家日本都無乜廣告係佢啦

我記得前年去東京,佢好似啱啱過米蘭,周街都見到佢

佢係十二月場決賽直頭係災難級發揮

根本唔啱踢, 佢又死hold

乙金其實唔錯，似當年波里路，非頂級但好用

而家日本d 新聞淨係會提本田又無出場

咁超級盃決賽呢？大把機會但係冇球入

收返大隻仔都好過巴卡

乙金

咁都唔能入整定冇3分

屌你老母拿xxx食屎啦

唉屌

無野好講

屌 乙金

咁都唔入就算鳩數啦

又唔入

國家隊照舊正選

其實一早咁踢咪幾好
橫掂都係輸

去到個陣時係已經退化咗
但佢退化我蘭要負一定責任

唔入還唔入，至少有走位。

A米同利物浦都係一鳩樣
上半季係威係勢
下半季就

起碼真係傳個波入禁區

我寧願咁樣成場把握唔到輸波

唔出場都屌打國內球員啦

紅撚埋

派利是

下場出返盧卡仔

好呀！再停多個
下場可以玩幼齒

爆佢真係唔識出波

迪路飛奧啲出波做乜撚嘢 仲衰撚過大帝

仲要打少個
屌你老味

又真係吹佢唔脹,雪到咁,踢國家隊又交到功課喎

森多受讓真係派錢

成隊根本得 honda 識出波

輸多球好來好去啦

辣殺翼，cut in又唔得，出波差過阿巴特

叫阿巴特打翼算啦

同埋中路既直線又係得佢識 但唔出佢

多謝馬會

懵帥唔中意
有咩辦法

看台走哂

其實我覺得宇佐美貴史幾好,不過好似疊位

全隊圍住康打造波可能打得好過而家

如果識出波高文就自己用喇
仲借比你咩

比人撚狗

個主場大尤其顯得人少

我冇話我蘭唔使負責任
只係唔再覺得佢係上游水準啫

係德甲都未企得穩

其實真係唔撚明
點解唔搵古卡/波利打防中搵sosa
真係好撚on9
專搵攻中踢防中位
有鋪咁嘅癮

幾多場不勝？

開個FM自己打都好過佢

根本就係，佢唔夠大隻你咪搵人保護佢囉，好似派路咁
好過你出班毫無特色既人

5

因為古卡要打閘

A米咁既中場
放邊個打前鋒都死喇
攻守都唔掂wor成條中場
要乜無乜

出古卡護住佢咪得

上樓方程式
對追對家

其實古卡好適合護住康打

陰鳩公

蒙迪拿其實根本二線料教練
之前教費倫都係咁
keep住中遊無問題
只要你地唔好對佢有期望就得

好似得古卡勉強做到呢樣野,不過依家無閘

明顯人腳問題啦

乙金咪幾好
打得好好地都冇正選

我覺得之前齊腳嗰時,佢帶得唔錯喎

冇防中玩條撚咩

係囉
安歷基教羅馬都係垃撚圾
一去巴塞歐聯都贏到
支持蒙迪拿去教5大豪門證明自己

人腳問題唔係話啲人冇料 而係成日要啲唔係打果個位嘅人去做替工 就算買人借人都係借替工 鳩頭佬整sosa返嚟做Vice Montolivo真係r撚哂頭